預言指2021年都唔會好過

研究咗好多古代預言書
睇咗好多所謂大師嘅預測同文章
地母經 推背圖 印度神童之類

我唔係話信曬
但2021個大方向都係唔樂觀甚至更差
睇嚟2020只係序幕
有部份預言其實已經中咗啲

地母經都話捱過20-21年生存落嚟嘅人會進入一個新紀元
我估佢指啲災禍過後科技迅速發展帶人類進入一個新時代
睇嚟要做世界冠軍仲要頂多年

好唔好過都要過架啦 根本冇得揀

今時今日仲咁迷信
仲好笑過星座撚

有邊一年唔係難過呀？

唔信呢啲 但係預計的到2021應難頂過2020
全球圍攻支那 支那肯定拎香港人做人質
又或者焦土政策毀左香港
同時全世界都經濟差

你講得岩 大家要平安
香港人要平安無事先可以一齊做世界冠軍

入去神秘台屌人迷信 笑9人星座撚
你無撚野呀

認同

無錯
留得青山在
命仔最緊要

一齊頂落去

2021 end game...

地母經已經係中國唯一留下嘅科學 ⋯
咁都唔信 差唔多否定中國二千年發展

有部份預言其實已經中咗啲

可以講下唔中嗰啲嗎？

條友幾得閒

Feel到未來香港政治，經濟都會惡化
真係有得移民好移民

神秘台唔係講依啲話題㗎咩
點解都會比連登仔笑

明年會更衰

行入茶餐廳屌鳩人地點解唔食法國野

多舊🐟

地母經咁把炮

人民留一半 快活好桑田

屌得好

為咗2021 生存，我都轉藍

如果一打仗香港一定走唔甩
又變返當時咁樣搶黎搶去做人質

學術台黎
連仔冇將神秘自成一台

2020 有幾差，講到世界末日咁

講真 呢一刻唔駛預言都知難撚過2020年

人就係罪惡根源

2021年經濟一定好恐怖

屌你上年唔講? 而家先講我都識啦

2021 WWIII

其實講咗好耐

有冇LINK

最近無追開預言，但知印度神童有料。

你有無預言整合懶人包？ 😹🙏🏻

2019年已經係最好嘅一年
2020都只係開始共勉之，真係唔洗好多年就會光明，請不要放棄！

係wor.... 你提醒咗我...
我朋友都話幾本通勝都話「留一半」.....

大金人啲片幾正
可以望下

不如你馬後炮啲都試下解釋2018/2019點樣預言2019/2020嘅事

緊張關頭打死都話自己藍到發紫

唔想咁快Endgame

我都知...
問題係會衰到咩程度

各位準備走難

其實上年已經有話2020庚子年唔係好事嚟

印度神童有咩料？前排先睇完個youtuber踢爆佢

我覺得WWIII唔會咁快
會係呢幾年好多事積埋積埋
再喺一個遠啲嘅時間點爆

陳七都好準

去google下地母經 推背圖 燒餅歌就搵到大把

唔排除有戰爭既 未去到核戰都仲過到既

軸心國: 支那，俄佬，伊朗
同盟國: 八國聯軍，印度

使撚研究咩
同你講一個真理
只要地球一日仲有中国共產黨
求遠都唔會好過

庚子年加上地火明夷
今年內既事足以影響全世界幾十年
九十九年成大錯

條片今年

我聽過話2022，23會有大獲野發生

有錢嘅年年都唔難過

啱呀 真係唔信呀 中國發展左幾多千年都係要否定㗎啦
中國一開始根本唔應該出現 成個東亞根本唔應該存在咁大個中央集權國家 唔好同我講咩存在左咁多年就一定有佢存在嘅原因 我係反對就反對㗎啦吹咩
我哋全部人都係被中國侵略左幾千年 只不過係好多人俾佢哋洗咗腦咁解咋嘛

我睇完而家訓唔著

其實今時今日咩都有可能發生
你有無諗過有機會去到2021 反而係藍生存唔到？

2021預想：

拜登當選後同中国修補關係，支持国安法，香港斷咗國際線
疫情持續，失業率高企，大家繼續冇得外遊
政府放寬樓價控制，中国人瘋買香港樓，樓價不跌反升
中国成功武統台灣
本土派全數被国安法入罪，個個座10+年
12人響中国判終身監禁
立法會繼續押後選舉
冇人敢參選特首，林鄭宣布爭取延任

去到有一日, 大家都唔再得閒上連登9UP 再講啦

拜登冇可能當選

踢爆佢啲咩？

其實你睇佢上年4 月已經出咗條片講中國十一月會有大難發生， 而全球都會喺不平安中渡過，到2020 年4月（好似無） 先會平穩落嚟， 佢批中埋咩行業最受影響， 唯一好似係批錯金價會跌。

有哂time stamp , 握唔倒人。

你日頭先好睇。 聽佢讀每句詩 然後再解釋 再思考醒一下句詩嘅意思， 就好心寒。

批中2020 年嘅野， 仲講埋打後嘅野。

2021 年會更差。

好勁
見到七個月前嘅留言已經講緊大陸會有水災

最衰格就係呢啲片成日都要配埋啲恐怖配樂，硬係唔可以配啲開心啲嘅音樂落去

但又無想像中咁嚴重

不如講下會有咩發生
之前睇過有支那人話特朗普會連任

你信嘅話呢就睇下年尾有冇蘋果廣告。

最有意思嘅留言

呢個世界點都有人過得好/過得唔好嫁啦

我估呢一兩台灣暫時冇事，會繼續對立， 做下小動作打嘴炮咁樣。侵侵應該輸，拜登上， 但拜燈應該都會有少少保留先。國際線會繼續， 但香港會繼續赤化，更多人唔敢出聲。

擋故仔咁聽，再差都要面對， 珍惜可以喺連登9up嘅時間。

new age

我都見倒...

睇到我出哂汗訓唔著，而家要起身冷靜下

我都聽聞過2021年有2個仲大嘅劫………………

預言下年好過 好似仲勁過難過 邊個唔知下年難過
2019年香港人個個都敢預言2020難過啦
呢啲係就事實推論 唔係預言

其實唔止香港 2020感覺係每個國家都有大事發生
走唔走都係難頂
2021繼續加油 頂住！

邊度聽番嚟... 幾大法😣😖⋯⋯

好似話印度🇮🇳神童批過2030年12 月20 號 （唔記得準確幾號）中國會爆比武漢更恐怖同病毒🦠。

希望唔係真.....

正面留言... 👏🏻👏🏻👏🏻

2020嘅感覺真係....
一上網 吓....講真嘅？假架嘛
真係成日彈啲你諗都冇諗過嘅事出黎

洗鬼預言，諗都諗到啦

留一半咁即係點？

比我死先唔好同我爭

俄佬唔會企支那邊

人民留一半⋯⋯

其實其他國家都被中国同美國玩爛哂，已經無地方係安全

覺得今年好差咩？香港人2019都係咁過啦

係咪分唔到華人歷史同中華人民共和國歷史
古代個個國家都係中央集權玩帝制 咁要唔要否定埋外國？

戰國至秦漢既野 去到現代因為係呢加垃圾國家統治 所以乜都係垃圾？

大智若愚 靚舉例 完美KO

冇行入過神秘台都見到你個戇鳩post
你無撚嘢呀？

地母有冇同天父扑嘢？

唔講又唔覺, 佢講話牛年個市會大跌, 而家睇返又好似啱喎...
1973, 1997, 2009 ...

首先呢啲經係講支那香港台灣定邊度？

佢講得出反對就反對架啦吹咩都知唔洗討論啦

今年全球都已經好撚大鑊

聖經經文顯示
依家已到左末世

香港未真正爆發 都唔叫完

反到變左弱智

多數都係無咩獨立思考既細路黎

邊度使等到2021，選到拜登就年尾前已經唔好過。

傻既 美帝制裁緊俄佬
俄佬唔幫中國抗衡咪自殺

有時間既話 可以聽下占星學區姐講野
支那好快玩完

番去問下天父有無能力創造佢拎唔起嘅石頭先啦

1949 中共成立
1973 73股災
1997 香港回歸
2021
都應該係股災之類 但唔好忘記房地產都有份

去青山屌人有精神病

2012 世界末日

淨係中共夾硬整死香港已經知香港大勢已去，風水輪流轉

2021 應該係肺炎影響經濟/ 肺炎會係冬天再黎過

邊到顯示

721

2020-2025年，香港人一定會話2020年係最值得回味既日子

2021一樣要返工 就算聽日世界末日 今日都要返

天父條J要由個天伸到落地

係既話唔會賣武器比印度啦，仲要賣好撚多

理性啲講，好多預言都話六月七月開拖打仗，最後咪又係冇

唔好信哂預言，到時落錯人生決定就唔好啦

等咗好耐，想快啲

神秘台日日講緊

凡人估唔到嘅程度，就如武肺

2003 sars, 2005董建華落台，有邊個預測到？

天意要邪惡倒台，這是正邪對決的一年

我諗起早半年有個未來人去大陸某個論壇話來自～2080
特登返2019 睇下最美好既一年...

唔係唔信你 但有冇地母經 推背圖 印度神童之類既解讀拎黎睇下一齊研究下先

來自 2060 的未來人 KFK 未來預言 Q&A (網路資料整理)

Ｑ：該條回應已被刪除
Ａ：回頭看時，我們不叫貿易戰。這應該只是 2019 年—2022 年之間的短暫說法。歷史課本裡，這是第二次冷戰。

Ｑ：第二次冷戰中國輸了嗎？
Ａ：持續了30年。

Fake news

過期武器你估印度敢真係用咩

但都講輸定贏

TW 仲用緊大量 F16啦

重點係俄佬肯賣

咁進入宇宙世紀未

會唔會係解移民?

唔駛預言
我就咁睇都知未來2年都仲有排捱
如果支共唔倒就未來幾十年都唔會好過

年尾12月同下年2月都有事發生
根據之前個印度預言男孩

審判日

佢喺大陸網壇度出，唔會直接講個結果
但佢係用繁體字覆，而佢聲稱自己係上海出世，係中国人
咁你自已可以諗下個結果
既然係中国人，又喺未來用繁體字
即係話用簡體字嘅國度收咗皮

聖經話耶穌一死就末世
我哋末世咗二千幾年架啦

死於疾病 仲要係同動物有關

之前有單新聞
印度有醫護運送武肺病人嘅抽血樣本時
比馬騮襲擊 成箱樣本搶咗去
馬騮係人類近親

地母經話六畜瘴逡巡⋯⋯
個瘴字⋯⋯打MH都知唔方好野

我係咪需要笑 ？

中國其實乜撚嘢科學都無
剩返呢D 曆法
佢鐘意叫乜經都得

嗰時係未有中國嘅

而家都係乜撚嘢科學都無 ⋯

師兄好慘 明明係事實

依個表情嘅連豬真係好得意

一個也不能少

大金人有講今年大陸開始唔夠糧食
下年糧食價格大幅上升

2020年已經好難過，唔敢想像2021年，最好快撚啲世界沒日。

其實聖經一早講咗
會有大型戰爭 同好多人會死
睇啟示錄 仲有好多徵兆

講糧食條片我到有睇, 出年大陸先見真章.
不過我相信, 一線城市同3-4線城市會變成兩個世界.

因為2020所發生嘅嘢應該唔會喺年尾解決到，會帶落2021

利申： 亂估

屌真係on9的
鳩吹個結論出黎
點推出黎既又唔講
有撚用咩

日日都想快D世界末日
唔撚想番工

俄佬back stab出哂名....仲要係正隔離

我覺得係三戰啦。好多預言都係講2021/2022年。起碼我信係差唔多時候。三戰係中國比全世界圍打姐，對香港人肯定係好多過壞啦。

但那日子，那時辰，沒有人知道，連天上的使者也不知道，子也不知道，惟獨父知道

你點知的

反而我睇嘅係指年尾12月21號係進入美好嘅水瓶座時代

所有領域都會破舊立新，金融、能源、醫療等等
將來會有個過渡期去適應，但轉變都係向好個方面

建議大家唔好專注負面嘅預言，集體意識係會影響到時間線

集體負面意念>負面世界時間線

所以近年特別多所謂未來人出嚟講嘢

2012年夠話世界末日啦，都係被意圖扭曲

每日都專注美好意念 好快你會明白2020係個幾特別年份

2020年下半年都已經夠痛苦啦

唔係成日都話八運轉九運咩
好似話離為火為干戈
mola mola

你呀媽係女人都400正皮 child登

所以有能力嘅一定會選擇離開香港避難，保留實力
一旦支那被摧毁後才回到香港

學術台

其實下年都一定差㗎啦 而且今年都就完

金融浩劫🙂，全世界輸家👋

唔係話唔信你
但你都post埋啲地母經推背圖出嚟一齊研究下丫
無內文我話2021地球自爆都得啦

末世出現更多假先知 敵基督、天災同埋代表撒旦既大紅龍
首先大紅龍令人聯想中共
習近平在國內打壓基督教，拆十字架，監禁信徒
而美國近年黑人主導，慢慢偏離基督教以愛為本既精神
然後天災的確越來越多
大紅龍係伊甸園教唆亞當夏娃食禁果果一條，即係魔鬼
有人話中國龍就係魔鬼，所以歷朝歷代，中國都得唔到安寧

啓示錄記載末世既跡象同依家幾似
不過都希望末世仲未到

俄佬唔乘機插多支那多一刀搶地偷笑啦戇鳩

乜柒都話迷信先係最撚盲目迷信, 人地寫得出又流傳到落去既就有佢原因架啦, 聽下當參考, 無人叫你信到十足